[LIHKG] 強勢股鳩叫區 (六五) 幾時先上返三幻點

比返D錢我

燈

牙米

又開始跌喇

原來大師講得啱 同股不同權 小米真係騙局嚟

物管

我兩日又豬左10%

2382

我係新手
依度D人又話小米好勁既
點解豬錢

想死

same

708 食左先

買連燈仔對家是常識

點解成日搞鳩啲科技股 納dee日日破頂

點解你唔信自己呢

今日靠內字頭撐大市？

隻隻股都好似10幾個%就要走佬咁

港股真係比狗玩

又撚

8字頭新股又一飛沖天

JUMP了

低調

同其他股比 佢算好叻仔啦

molamola

28000久守必失?

晴巴高手,今日先MOLAMOLA
我一早已經無晒

各位放個大假先啦

你一入屌米就free fall

係

高手高手高高手

股榮係咪33000果陣已經清晒倉

返工儲錢

儲錢再輸過

又豬

物管好甘

支那市幾時執9左佢呀

又要返工對沖

大戶：多謝晒

連吉祥物都吉祥唔到 點算

無大陰點入貨

爺爺

:~

唸巴啦啦聲賣曬物管啦

賣埋屌米thx

賣左啦 冇物管

小米SH

我都SH

神操作

今朝仲要貴加小米ON99

小米比我就沽啦
咩指數都入哂 再無特別消息 個市況又西
無咩理由會再升

五窮六絕七更絕

又想掂28000

係穿就快啦 妹咁耐

正呀穿280

然後d人入熊hsi就比人夾少少上
止蝕完hsi又繼續跌
左右各幾巴

連續三日完全一樣既劇本

走唔走

算係守到$140 不過見堆大行係咁沽

今朝入左三手 再睇多日先

巴打咁有米

相反亦然

一手100股wor 點有米

好難玩
食兩轉格仔算
等收工

上IFC

磨到幾時
快快手手黎個大深插啦

大市跌小小個股跌到股災咁
有冇咁痴線

小米就黎輸夠2蚊

你都係小注姐

都要輸KA

不過我諗AO會彈返D

黑氣石
各位小米Ching畀你玩死左

2382 回返上

成功燈死

140.2您都話回翻上 今朝145.4

手足好樂觀

下晝一開波都回返啦

咁都叫黑氣石
你話隻隻大升10%, 佢入左先跌10% 就話係黑氣石姐

冇貨 睇下架砟 朝早跌4，5% 家陣上返140算唔話得

巴打做咩幫我口
好感動,連登有愛

AO直接屌穿兩萬八

吉祥物人人都鐘意
個陣我想熊恆指，係您同我講話您開post唔好熊啊 之後就升到3幻3

心情好
高價賣左3319, 依家等位入3319 6098

冇BB已經跌緊4，500

人仔又跳水

差4點就穿

6098好難搵位

唔再吉祥既物仲叫唔叫吉祥物

我覺得回少少都入得

如果我的彩同雅都升，6098 似升得仲勁

人銀班友又話會放水 其實有有用架

用意增加牛勢

跌穿2萬8了

28010

係咪就黎可以帶港紙返大陸做大爺

手足睇來係專家

中海 彩仔4%

細魔今日出報告唱好，佢今日淨賣出20萬股

2382漏咗講

新post lm
好彩呢幾日專心返工
得 3 66 823

開市

跌完未

保留happy Friday既傳統ok

上證will 0?

試返次低開高收ok?

上證率先轉紅

5分鐘都無就射紅

小米

2382 今日決定去留

痴線垃圾市

跳水

哇 彩仔咩事

跌穿2萬8 all in熊仔

跟住夾熊

今日咩事

贏錢好慢，輸錢真係好快

熊仔日日睇日日都冇入
怕比人夾
點知日日都高開或者平手開再繼續瀨屎

等晴巴出黎打救世人

今朝個逃生門

成張list都係5-10天低

cls

我都係想執小小錢姐.
正股都輸到甩褲咁 點玩呀

今次無人笑得出

我個list月低

823 硬到

又可以食二手飯了

想知會員Mr.T近況點

3都16$

今次無得賴啦

乜柒股王都收哂皮

3 823

大師三寶唔講得笑

好勁

如果今日守唔到27800 我會清哂博反彈堆股
暫時彈緊 睇多陣

好彩琴日冇多手入彩

沽空機構玩緊

又係殺完重貨牛就彈

再出再殺

轉燈 精彩

殺哂佢

終極撚狗市

撚狗式反彈？

逃生門都逃唔到啲咩

逃生門 道指連升5日 港女...

廢到顛
呀爺轉燈港女都跟唔足
跌就跟足

我琴日都睇到呢個情況.. 心唸唉

港女近期走勢仲哀過上證

港女提款機名不虛傳

2382 一穿就不留情面轟落去

日日陰d陰d咁跌

唉。。。。

2382 rip

港股rip

舜仔收市前上唔返135就睇路啦 始終向下空間太大

依度好曬好大風

穿128先慘

已經3日無買早餐
偷屋企d餅乾之後翻公司飲水.....

2382 下場同2018應該一樣，一隻穿左100
另一隻應該都會落120

天台係咁大風，由其是IFC呢啲咁高嘅大廈

屋企仲有餅
我等緊二手飯

巴打你咩包衫，我橙色西裝

我橙色短褲

肥婆隔離個矮仔？

輸到顛晒

係 我都唔想上黎
佢話我輸哂佢啲錢依家要掉我落街

係輸到冇感覺
日日都跌

你地未死咪幾好
我早就去左搵丁蟹

賣淨底褲同件紫色衫

紫色衫唔識

你輸埋佢啲錢咪冇錢食肉囉，咁佢個人燥掉你落街好正常

Rip

823冇事wo

唉 港女仲衰過爺閪
我都已經正股搵下錢都唔得

Hsi已經bb底
會唔會再下探呢

橙色短褲一定係配紫色衫

倒轉d 圖黎睇隻隻都5線向上

瘋了....全都瘋了....

沒事兒

自己校左紅綠調轉

仲有無2382手足？
今朝早左入
點知跌到hihi
佢好似仲未穿12月上黎個上升軌
唔知有無機守到

晴巴都顛埋. molamola

即係之前撚我地

得返媒氣
Cash is king

餅乾沾d水食會飽d
我有經驗

買咩跌咩

+1啊

人善人欺天不欺

之前個倉仲有幾他野嘛 依家得返823同3

2382 $139
今日低位，明日高位...

2382反彈加熊先

又沽港女救爺西

頂舜乳彈都唔彈下

Day day drop

happy Friday

升係為咗跌，加熊啦

3點就郁

下下都90度上落

舊年牛市，回調加牛
今年熊市，回上加熊

國家隊唔救騰

三寶如果無大變動應該渣到2047

上呀,唔想係IFC過夜

咁多位手足可以落返來開party

隻隻都仲紅緊wo

巴打依家睇淡定牛?

支那暴力掃人仔再救市

底位升左130點

你睇上證火箭

1833 呢幾日都3-4%上落

冇啦啦又升返

大dodo暴力救小米

我愛股仲紅緊

邊隻

遜乳

160點都係紅曬

左右通殺，打和！

其實大部份都仲紅緊

銀行拉升

手機 科技股真係

而家收市算啦好嗎 唔想又倒跌

俾人迫害

2382祈禱區

又愛又恨

$19.5鑽石能量黃金宇宙底

好彩升返少少
個肥婆就黎掉我落去個時望一望部手機

支那跌 港女就跟足 彈就跟得少少

巴打今晚可以返去食肥婆慶祝

龍頭小米

跌200點,全倉紅
升200點,全倉都係紅

終於有隻綠左

28000鑽石能量底

騰仔終於肯綠

個市真係

阿爺救市

已經連續6個星期升係升

大戶都算好人 等大家有個happy Friday

係,不過升埋都唔夠1-4跌

正仆街

百屌2382

冇事喇

有市 小米唔轉燈

總覺得上證碌陽燭好假 感覺似前兩個月$5.x 個陣既3993 一碌大陽之後又痾返落黎

究竟除左俾大行沽空機構唱衰
仲有咩壞消息…

細魔唱好舜仔 自己就係咁沽 瑞銀唱淡就係咁入貨

上証都到左短頂

下星期一至四就會跌返落黎

真係唔知 港股就係咁悶 業績靚嘅股票就俾人當atm

無咁易估

一日升兩日跌，再跌又升

夾撚死人

咁閪

又回返2幻8樓上

地核底

2007單日波幅都可以$1

又係輸到仆制既一個星期

有嬴過咩?
冇呀!!!

好似由5,6月輸到依家

今日升到咁

星期一越墮落越快樂

2月輸到宜家

6098 升咁多，我的雅

多隻香爐多隻鬼

好似早排已經有消息彈左一輪

星期一醫藥股跌到仆街啦，疫苗單野

又到星期一

侵侵絕殺啦

又要趺到星期五

IG升緊d 睇大陸頭

支那升2% 正路會回吐 跟住港女又跟

美期轉燈迎接港女

牛三啦，殺曬287熊先落

笑左

rmb對usd 好似穩定翻d啦

drop 到 0

關稅加10% 人仔就跌夠10%
冇人為操作邊個信

又玩呀婆都sick

見到上證想噴血

牛三？

七翻身去左邊

說好的大升呢。。。。

上證如果爆，有幾多支那人要爆？

邊到三？睇過

冇事個個有樓 賣左層樓咪得

大牛市 升升升

幾時轉燈再轉燈

夾晒兩邊

唔跌已經係牛三

話咗牛三，287 gogogo

1177

升緊150點??
我係咪係另一個時空

得內銀險升 其他食晒屎

阿彩又跌

好撚假呀

2018 $99

2382做乜春啊

2382 準備止蝕

熊三?

準時9點9轉燈

點止跌30點

8分鐘前咋屌
跌緊30啦

2382有冇底呢

set左97入
入得過

小米已走
嬴變輸 ON9垃圾市

跌雞水咁多但好似股災咁
托住指數隻恆熊又執唔到，屌

OK, 已見底

上返............................

手機 科技股到底咩事咁弱

多謝巴打成功救市

巴打年尾諗定食咩

睇唔透

19.24？

多謝曬

手機股死咗好耐啦，係隻 2382 死淨種

轉燈

究竟而家係牛市定熊市 睇唔透

手機股跌跌跌 !

大戶Mon post 睇住你黎玩

好想死

128

700 得返371

1918反cap

126-128啦

個股恆熊一齊輸係呢幾個月最憎見到嘅情況

騰仔真係

呢隻野究竟做乜撚野

又做乜鳩

7300同2800一齊升係咩玩法

幾時先500蚊

升完又好似跌返

撚到

如果700喺美國上市 肯定同amzn拍住上

依家4指數都綠緊

騰訊音樂 鬥魚 出走美國上市唔係冇原因

紅了

撚死

睇真d

除時下午又綠返

傻鳩先黎香港上

好正,依家3紅1綠

紅埋

你係咁話佢綠
佢唔想比你睇死估中，立即轉紅

有冇人睇開油股？
今朝見升番止蝕左
點知又爆更高位

岩,跌夠百二點

唔想打字啦

放左就升
有冇人一槍打死我

又彈，玩撚死

你估佢綠，佢紅

一估紅，即綠

今朝注定玩撚死人

再轉紅

我都唔再文字轉述，快到睇唔切

唉.... 次次都係小做小錯
唔放就繼續跌
放左就回升

其實最安全就等晴巴同大師出聲

個巿咁鳩，佢地都係靜觀其變多

當然佢地低位入

灰到開始認真研究緊月供股票算

仲諗緊股票都唔係好灰唧

AGGER

2382 今日內止蝕
1810 蝕緊, 我睇19.7個位,可睇多一兩日

騰仔$370應該守唔到幾耐

穿

嘩 屌你老味開個會咁撚壯觀

騰訊一浪低一浪
正式步入熊市

700 跌穿左$380 個支持位, 貨底都走

內銀撐起半邊天

你個名

我唔想做人啦

BB

入700 >$400遠熊長揸

比a股撚狗咁撚

跌33點走騰 點解？

700 最遲睇埋聽日

823要突破了

今日做唔到針, 之後好大機會要JUMP

真係月供倉救全家
但可唔可以唔好升住

下個牛市再見啦咁多位巴打

月供個post愈來愈多人
呢到就愈見冷清

月供有咩好？？

你可以去追post

每月買少少唔理價高定低 年年有息食下 又唔洗驚入太多貨個價太高 本唔太多又唔洗驚入唔到貨咁... 如果心態頂唔著跌幾%就放月供做佛都好

追過幾頁。。。。

月供係幾好，但用慣渣打唔想轉中銀

個市好似又彈緊 剩低恆指

岩岩book左中銀今個星期六去開月供倉

823 可唔可以跌返d先

真係投降認輸

2382係咪今日內要放了？

真. 買收息股算

晴巴，700穿370 之後睇咩位？

823 買既唔止係領展
而係買埋港豬比大商家擠壓日常生活洗費既折墜

我的雅被6098追趕

月供唔係網上搞就得? 定係你本身無中銀戶口?

對沖

得1-2手

$138入左3手 今日$134忍痛走左
今年玩左五轉舜仔 第一次要蝕住走

之前170無走

1,2手都唔太多姐

得中銀信用卡
要去開AC

可以諗南洋
3年免手續費

收市前走 定博之後反彈回番上14x

下個post名改返強勢股月供區

823 跌落40 比我ALL IN OK?

而家入第一注就得

跌到去$40, 我估冇人咁all in

$58已經要all in

下個牛市120$果陣你就後悔點解今日唔行出第一步

上年1月頭最低都未見過4字，係減完啲息先見

又牛三

頂. 823又升

工行a股兩日彈差唔多9%
h股就彈咁少

無事喇

藥股好波

無事啦

唸哥暴力救米

工行比多d力

其實都無哂支持位
比多個$365
之後free fall

一代股王騰仔

會唔會成為HSBC2.0

點解您會知工行勁過939

兩隻升幅差唔多者
純粹之前一路都係玩開工行

股王之前升足6年 唔通今年開始收皮

370 血肉長城

我諗好多大行睇佢黎緊業績放緩

沈大師又中

之前老美升唔關港女事 而家連支那升都唔關港女事

咁十月横行區350呢

將賣小米D錢全部轉晒去66 823
以後唔洗睇股票
兩年後再睇 各位再見

gg

點解係二年 好奇問下

兩年後可能要返筆錢黎做首期

藥股算唔算入貨機會
好似只係因為疫苗出事

單野唔知打擊幾大 會唔會搞到班大陸人唔敢飲大陸奶粉咁

三寶又跑贏大市

蒙牛

Okay冇事

屌米

正式玩完

唔係睇多一兩日咩

屌米同我跌到0

冷靜d

中國出假野好正常姐

上唔返19.5 仲要臨尾咁既走勢

大師上星期好似話穿左19.5 就無謂強求

同問

止蝕左半

坐緊

22巴 好似今年買乜都輸咁

低調幾好腰力

今日有800億

yes 19.5大位 再落就$18.3左右

頭幾個月都好地地,依2個月係真係買咩輸咩

x2

好多咩

聽日走屌米

早幾日升14點啱啱好700億

今日竟然賺錢 今朝睇仲紅到仆街

巴打倉有咩
我+60大元,好撚開心屌你老母

工行 狗鐵 領賤一齊發功

先岩岩好抵抗到騰舜既破壞

撈底股同公用股銀行股，恆熊
本身堆撈底股今朝嚇到我，差唔多隻隻-3%，尾市全部+1%以上
今日埋單輸2382多，140.2入，我自己睇-10%，穿126-128呢啲位先考慮走，不過跌得好大棍

垃圾市

今日輸5K

唸巴清倉未？輸屌米？

屌米剩返好小
輸佢呀唉

心灰意冷

手持屌米+2382
呢幾日想死

今日正2500
1313 carry

1347係咪都清哂

27.8 賣左
384 仲渣緊

等睇騰仔繼續比人怒沽

個yen抽得咁快係咪要避險

影低佢留個念先

111 上星期 112

920就見紅

真係牛三

扯佢上有乜用

1478又發神經

妖到

鋼鐵股

勁假

390

做咩冇人鳩叫喇

綠仔突然爆

水泥股咩事 爆升第二日

啲鋼鐵股

咁叫爆？

內銀 基建 建材 或成最大贏家

升三百幾點但我D貨跌 玩咩

屌米咪升緊

1478 呢隻真係終極妖股

上證啲成交超大

6869有冇巴打有玩
A股上左市3日都漲停左
但H股反而冇乜睇頭

夾內銀內險

早兩日扑中咗隻2388

牛三

上證行緊大 反彈浪

今日+100%

冇貨啦

痴撚線，升左30%

上年不嬲都係咁玩

原來已經上返285
我D股都係9下9下

有冇人有追1478

殺287

就黎捱唔住 終於有反彈

輸過錢俾佢，有心理陰影

上證2900
留意番人仔跌好多

晴巴
今次係真反彈 ？

好感動

已經700億性交，又暴力救

700好似上年咁既話依家升緊6,7舊啦

823 78蚊

呢30 分鐘牛三

可以PUT未

放左小米就爆升

升300點隻股仲要跌

1478 40%

係咪物管呢

1478 痴撚左線呀屌你老母

水泥股係咪轉勢,3323

200億升340

上年不嬲咁玩

1478

教育

藥股

算啦，睇在佢之前幾日跌市都係跌少少就算數啦

藥股走一走啦，有排搞

$78

4.3想入1478 又錯過左

但出面好多人吹奏 feel到短期見頂

小米好少成交
係咪炒唔起啦

唔計收息股 個倉得騰仔升少過2%

講經咩

撈底股又救倉

屌呢隻野真係食左屎 股王喎

反彈唔減貨 係咪等插落去先減

跌咁多日終於有日升

垃圾700,屌

都輸到無力追貨

晴巴不能輸

夾一日幾日又跌番

咁又咁講,今次第1次上返20天線同埋上證上返2900

輸太多，太大陰影

本身想追 1478, 但怕死

1478 唔使恨
買早一星期都輸２０％

如果輸得太多 好難會敢再玩大波幅既股

問題係唔知幾錢係底, 我6蚊有考慮, 但佢之後跌到4字, 壓力唔細wo呢下

追乜貨? 你覺得彈到千鳩幾點咩

睇成交最實際

1186兩日番番家鄉啦

今日應該有千億
算唔算有改善

qq

中國移動跑贏騰訊控股

科技版塊比人揸住春袋咁

買左既SH 又跌
一放就升

追既就回
唔追既就繼續爆

點玩姐

巴打我呢半年都係咁 加油

口吻好似副主席 多個唉字就一樣喇

靠邊站算啦唉
跌又唔敢撈 升又冇膽追
怕做多錯多
依家個市真係賭錢咁
無啦啦又大升幾百點

加油

愈升愈多,我D股就愈升愈少

唉.................

好耐冇見佢

垃圾股反彈日

見到佢要見頂 不了

呢D閪市時間 少做少錯

all in 2800冇咁嬲

真.. 完全升唔中
到聽日跌果時就跟住仆街

唔好召喚

晴巴 點睇1030

啱啱好殺咗我隻對沖熊就唔上

唉 而家都唔知可以點操作
追又驚死 唔追又手痕

斬手指

唔加只減

都幾大成交

反彈好拎難炒

agree

無啦啦咁彈法仲驚

不如拎去賭角大

大師,如果400點都唔關我事咁點

今日升哂果堆狗屎股 1478 3993
你要慶幸自己無貨先真

3993都狗屎,明明上年係依個POST愛股

中興係咪收皮了

呢隻野6蚊直插到落3蚊

939 上返7.1 救駕

31600 -> 27800

大家冷靜啊

應該係買a股後買h股...

牛三終極一升

午後睇2638 free fall

隻綠城上返黎$8
得1手要唔要賣左佢好

今朝仲追左586

700 PUT仲貴過尋日, 搞乜

走先，咁都唔跌

唔知重有冇人坐緊未走 依加終於有機會

蝕左幾萬走左了

依隻野好痴線
殺撚到落去4蚊

咁啲業績真係垃圾喎

我自己覺得睇多一兩日都冇所謂嘅，今日就差成交未配合到

想入少少舜仔

仲妖過中興
一個消息單日升 40%

單日都可以跌30%

yes, 我之前食正，單日輸左3x %

1810 大反CUP

Rocky 自己彈，a股無郁

今日要止哂了

升左400點，我啲股好似冇升過 到底今日升咩

晴巴3319今日加得過

3319

內銀，基建 撚有人入咩

內銀呢d長線股...連登仔最憎

fuck u!!!藥股弱股

3日下影線都係14.6,有支持喎

升市大家都死老豆咁款

升內銀係永遠唔關連登仔事

究竟升左d 咩

939

建行同工行 呢度唔少人既愛股

5 滙豐控股 +36
388 香港交易所 +13
939 建設銀行 +73
1299 友邦保險 +27
1398 工商銀行 +49
2318 中國平安 +31
3988 中國銀行 +20

700 騰訊控股 +15

依個係恆指

豬死啦 終生制

你信念唔夠
應該愈跌愈買

本人並無持有內銀內險等股票

升400點 呢個po無聲氣

無股一定贏
輸錢止蝕
唔好向下溝

我唔明佢做咩QUOTE返我前幾日打既野出黎

1171 睇住佢升

好多一早清哂倉

成個板塊都升啦 唔好望喇

1478果然是妖股, 升40%好撚癲...
不過其實之前最高係去到23

有無手足有留意1313 同 1310 似轉勢？

可唔可以彈多兩日

1000億

市反彈公用股無咁強

今日升咁多 聽日又

快啲回
要入貨

就50%了

我會支持減倉

有入賺到笑

升返啦 無事啦

823 突然上返

老散永遠盲人摸象

1478今日大陽+大成交
理論上好似值得追一口
不過唔敢

淨係單日咁大升幅已經可以短線獲利啦

823會笑到最後

屎米
雷軍又話要賺一倍？

上面層層蟹又有大裂口
應該大部分人視為逃生門
唔好搞最好

石藥坐緊$1.5係咪坐住先

小米今朝19.6果陣已經清哂

暈咗幾個月，冇睇...
只求搞手打個和

無講時間

呢隻垃圾真係咪搞 見個鬼仲唔怕黑咩

明天put撚爆 穿到2萬9 話你勁

好在騰舜尾市都有d力

上證彈咗一排，港女今日先開始跟
既然彈咗一排自然向下嘅機會都大咗，咁港女性格就會一齊跟向下，結果..

2382連琴日支燭都食唔返，又唔夠成交

三幻狗先得唔得

已偷步put7 瀉藥集團

大家估聽日跌幾多

夜期牛三

巴打可唔可以講多少少
唔係好識睇圖 但見1310 d線都仲係向上排列

聽日牛三

準備熊

聽日應該直接打大佬

fb

唸巴清倉救市🙇🙇

巴打點睇玖龍紙業2689?低位大成交升穿MA20

今年羸錢一定請唸巴食飯

本來想試下
睇完晴巴fb又唔係好敢入啦
晴巴啲觀察名單好正

石油晴巴點睇883

弱勢股反彈

納dee高位殺成百點

2689 勁假咁大成交？

平保大手掃上，睇佢掃到幾時

1478 會唔會今個星期上到 10 蚊

妖股 唔好再講佢啦

今日都10蚊啦

妖股好處炒得夠癲

再度迎接牛三

仲死得人多添

好彩370食左Netflix,換落v同pypl度

點解個個都理1478
唔抵得定輸過好多係呢隻野度

呢兩個月日日食屎既經驗忘記哂
到入完貨又暴跌就上黎叫春無限loop

二幻九

下一站重上三萬先

有啲想入返貨

企穩先講

等埋700 上翻400

3幻3不是夢

上番 250天線先啦......

400??
好快500啦

升到咁上下忍唔住入貨個陣就會係頂

話曬股王

都八月啦，d人仲想打自己咀巴幾多次
尋日擺明大戶夾手頭段對爆老散追唔到

阿里 啪啪啪

諗巴入巿唔該講聲

1478無人叫春即係無人入即係繼續升

二萬九都已經頂住晒

10點半都未到叫乜鳩

要等埋支那轉燈

sorry

上證

仆街 一開市追左9紙

我屌你老母？？

佢D思維真係好特別

佢其實係咪副主席改左名咋

唸巴有得返工對沖，應該唔係

副主席係aco, 唸巴月入4皮

可以

PUT撚爆啦

唉...

準備

如果今日個上升裂口無跌破 係咪算島底？

keep 到尾市可try

我屌你老母

唸哥前日入完823 即刻見效

副主席係等緊考aco

on9 入低調做乜

700

有得升仲想點

唸巴係咪一日唔買唔安樂

我覺得係

忍下手真係咁難咩

又衰手痕. 又要付出代價

最仆街係係要追住我隻股

次次掂親低調都輸

2382 今日走

止蝕左

罰抄一百次

以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J以後唔高J

好難改架啦 你視錢財如糞土

轉返份月入萬幾既牛工就知搵錢難，到時就唔會亂買野

就係想追返d錢先心急

宜家日日返工對沖. 搵幾多都搞唔掂

唸巴求下你收手
又或者買熊仔

2382仲留唔留好

139有貨

今日請假去月供戶口啦

星期六搞, 已book

輪到賭股大爆發

27 最低位彈左10蚊

成交都係麻麻地

有冇巴渣緊777 網龍 係唔係出事

成交低到賴屎

揀中晴巴隻743 冇買又升 點解會入左低調😭

有啲想hold唔住

不經不覺1548已經20蚊

妖股果然係妖股

唸巴2689贏錢

總算有隻升返
6098同1177

其實你啲貨幾高入？

你睇下每隻股Day High幾多你咪知

我記得佢之前有入黎留言

有呀 話咩唔信年尾升唔返上去呀嘛

如果係真既果度成33x1000x27 = 89萬
依家得返65萬
輸成廿幾個

港獨

升啦媽咪

紙股跌得太甘
彈得好勁

今年點蠃 個個都輸

咁又岩

佢應該大把水啦
賭波都一注玩成皮

點解我咁窮

1548 想入

我的雅爆唔到

佢落到$18嘅話都想撈call搏反彈

升極都垃圾股唔想睇

原來落過，眼花，當我冇講過

已經冇乜力上 可以入熊

等多一陣，希望跌到 19蚊邊入第一注

大師睇升?

比佢升多一星期

睇埋呢個星期週線升唔升得穿2幻9

原來得850億成交

鑽石能量頂

明天一野轟落去

突然之間個個睇淡

個個諗今鋪做熊仲唔發達

咁好老實月頭已經講入熊

會升穿但收唔到2幻9

納dee今晚要keep住硬

一直有留意開 呢輪個主席不斷增持 應該有好戲睇

887 不斷回購+業績靚+5MA U理上 唔知點日點呢

IG 29000

無啦無啦

QQ

下隻輪到amazon 沈判了

可能高開少少就跌落去，納期跌到咁

fb插20% 納期好難唔跌

根本就係FACEBOOK 問題,都唔知關QQ咩事

由5個幾一路有留意，我覺得有力上到9-$10
小型內房首選

FB搞完咁多野大陸都係彩你都on9

Nasdaq future -0.6% only wor

對qq係好事 中國ban左fb入中國既申請

wechat暫時無事

但係依頭話開放自由貿易
果頭就ban9人
照咁睇侵侵同歐洲有機夾打贏國

綠悠悠

1913

冇入

護眼

希望完POST前達成目標

升到咁，個倉得返長揸嘅股，唔關我事咁

唔好望喇 一追又大跌架喇

升緊咩股

支那跳水

股王轉燈

高開真係等插水

人仔跌市跌，人仔升都要跌市，慘

29000 磨下先 唔好太急

28700 之上都係繼續入貨

咁有信心

最嬲就係早幾日2007 free fall前蝕少少離場
過幾日升到乜咁

屌今年真係考坐貨， 炒格仔能力...

會輸錢的

823坐左半年o係佢爆上之前放左

又跌

綠仔8.2, 估佢唔到

仲咩咁靜

2007 跌落黎就可以買，上13個幾就走貨

我本身都係咁諗，點知比佢呃哂

正 跌啦

猜一個會員

都冇貨

仲有邊個全倉

琴日好熱鬧

股王

QQ 垃圾股王

823巴d 創作力好強

笑死，個市升番少少就有人話見左底

笑死

晴巴留言咁多負評

全紅 again

3993 入唔入得過

聽日會唔會happy Friday again

好多見有 no. 出就衝，升叫好跌就踩 唔自己思考吓

綠仔咁強

輸錢輸自己 冇得怪人
最多好似我咁鳩叫得大聲D

第一次見晴巴咁多負評

跌穿28000 已清 成個月清都入幾次貨

有新圖

Hi 淡友post都有個晴巴

我要leonardo啊
牛b搞搞您隻qq啦高位接左貨

屌米放左未

放晒啦
手頭上有2382同
700啊

700今朝買左兩手377.6啊

綠仔跌到落$6.x再上返黎$8 有d擔心

可以留意下晴巴負皮數係咪連登指數既indicator

垃圾騰訊幾時執撚埋佢

走哂未

813?

雖然唔係問你 清做乜咁睇唔開371

700仲有無得跌

跌市佢升都要做

有貨

綠仔最強

個成交好廢

700 希望2020年前可以升到500啦

我$8坐到$6再上返$8

上次業績前大摩先講550

如果上到我請晒依個POST我認得既人食M記

lm

鬼上身

1448 free fall?

次次反彈就整碌大陰穿頭破腳 屌你老母

已經高開都仲可以跌得深過上證

股王功力太深厚

補左列口,再睇會上定落啦

個市完全無咩方向

睇唔出依家有咩版塊特別硬淨好似都差唔多咁

又中伏 清左2382 同九紙

琴晚賴完FB 今日賴埋1448 食全餐

收手喇 休息下

入黎做乜姐

棺你未走

岩岩走埋貨尾

平手走到嗎？

2382 賺 九紙平手

大師點睇1717

1448仲有注 奶到應一應

SH

fb同amaz成日要食政治炮，玩唔過

AMAZ升一倍都無賴過野喎

仲升唔升到呀其實...

有一排比侵侵開聲搞過

1448 搞乜

印象中1500跌到去1300, 之後再破頂.. 侵侵出聲都搞佢唔死, 仲破埋頂, 邊度搵到比佢強唧股份

fb仲邊有人用

晴巴

80後算係老人家啦

唔識野 咩係sh

今日有無大DEEP V睇

00後snapchat, 10後抖音

strong hold

SH = sor hai
傻系

掃翻上289先啦

正解